公立又好私家又好,唔該所有醫護即刻加入工會

唔係抽完生死籤
抽中左你
你先叫埋FD一齊罷工

而係加入工會,工會罷工個陣全撚部人一齊罷工呀

明唔明個分別係邊

係要令港共禁止支那人入境
先救得返所有香港人呀

就算你諗住為左香港人可以死
唔該都入工會罷工,只有禁止支那人入境先係為左香港人呀

唔好抽中左你先諗罷工,準備上場先罷工
係跟工會,全部人一齊行動呀
明唔明呀
不過初四先罷已經太遲
所以唔該未入工會既快手
救自己救港人

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次